[數學題] 今朝青馬塞車令到香港唔見咗幾多罐午餐肉?

唔識計

多到札埋啲空罐浮去機場都得